覺唔覺會員編號頭200都是比較高質既會員

好人好者點會咁慢
過4萬果堆好好反思下

分化撚

喺呢d時期仲扮假膠玩分化
不如你自摺啦好嗎

繼我話就百五 樓主咁撚低質點會係頭200
利伸四萬尾

屌你老味,我係第1個比你分化既人

201

點樣分化呀9up下都分化

我係第2個呀屌佢

有冇可以201-300既巴打入哂來

樓主屌你老母分化撚

On9

分化左乜撚野出黎呀咁

其實樓主想認識下#201之後果d巴打掛(應該係

你好得意呀201

唔覺

佢地就好似占中当日头果批冲出马路既香港人